====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle peut être réduite de façon arbitraire , en décidant de ne retenir que quelques points , gommant tous les autres , au risque d ' incompa tibilités et d ' impasses .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

